今日好撚凍，番六日既巴絲入來圍爐

我番五日，依家仲係張床度唔敢出來

今日天氣好好，凍凍地好舒服
唔返工留喺屋企簡直係浪費人生

我屌 7點鐘起左身啦返工啦 開水候洗面果下 唔記得扭熱水先 凍到隻手 薑哂

垃圾
我不嬲用凍水

條熱水管成年先用幾日一定好撚多菌